西九文化區音樂會釀1死3命危 警現場檢毒品

西九文化區昨舉辦Road to Ultra香港音樂節2017期間，先後有4人昏迷，當中1人送院不治，另有3人命危留醫深切治療部病房，由於事態嚴重，警方已跟進事件。4宗事件首宗發生在下午3時許，一名姓戴(21歲)女子在音樂會期間暈倒，其後由救護車送院搶救，目前情況危殆。另外3宗於昨晚9時至11時之間發生，3名男子(22至29歲)被發現在場地內昏迷，其中27歲姓鄒男子送院搶救後不治，另外2人亦留醫ICU病房。警方初步調查後，在場區內發現少量懷疑毒品，案件交油尖警區刑事調查隊跟進。

音樂會現場為西九文化區苗圃公園內舉行，名為Road to Ultra香港音樂節2017，由昨午12時開始至晚上10時，而音樂節後，於晚上10時30分大會亦舉行一個After Party。音樂節由多個外國電音組合輪流演出，會場內有酒精飲品售賣，大會為確保觀眾能安全及愉快地欣賞音樂，保安規定亦非常嚴格，多種物品包括藥物、易燃物品、攻擊性武器、水槍及霧化器等不能攜進場內，入口會有保安員搜查除身物品。

係「隨身物品」，新聞噏乜鳩

文化既野，你識條春咩

整到一地垃圾

on.99 d傻閪不嬲都唔識字

其實rave有乜咁好玩 除咗啪嘢

同埋扑野

Red bull+酒精

外國音樂節係咁㗎啦

只可以講低撚死

我個fd去到話全場都係喪屍

大堆White Trash
上次EDM都己經係咁

我覺得同埋呢幾日污染有關

垃手Mk

又係咁後生就死 呢期新聞好不安

笑死 做咩死咁少

呢D場成日有red bull
其實high d咩